「將三萬香港法西斯警察全部殺晒」

來源：蘋果動新聞
民間集會團隊去年1月舉行集會，其間一名六旬漢在金鐘港鐵站外利用大聲公宣稱要「將三萬香港法西斯警察全部殺晒」，又揚言要將警察剁成肉醬。他不滿內地政權，亦視香港警察為內地政權代表，已打算待本案了結後離開已生活40年的香港，移民澳洲過退休生活，並見證女兒結婚。他早前被裁定在公眾地方作出擾亂秩序行為罪成，今求情時透露早年因文革而來港避難。被告生於國內一個富足之家，文革後離開內地，1978年來港定居。被告胞姊、妻子及女兒均寫信讚賞被告，指被告為人勤奮，努力照顧兩女一子長大成人，兩女曾在外地求學，其中一女現時身在澳洲，希望被告處理本案後到澳洲見證她結婚人生大事，被告亦希望到當地過退休生活。他今終被判監5個月。被告何兆麟（64歲）被指於去年1月19日在金鐘港鐵站B出口外公眾地方作出擾亂秩序行為。

大聲公講野都判五個月......而家政治監真係痴撚線

勁

係 佢應該初犯

坐完盡快離開呢個是非之地啦
覺得你已經盡左力